想搵番套鬼片，但唔記得咗叫咩名

好細個個陣睇，我只係記得好似個屋主請咗一班人落去佢屋企個地牢度救人，但個到好似有12定13隻鬼，仲記得每隻鬼都有唔同特色，仲好似有分邊個勁d。而且我仲記得好似有d玻璃（上面有d類似符咒ge野）係可以頂住d鬼。 好似隱約記得最勁個隻叫豺鬼？ 仲有一隻好似係母子黎。有冇邊位巴打知我講緊邊套？
Sorry for 1999

Thirteen Ghosts
無睇足.... 唔知有無錯

13猛鬼

THX bro